如果走唔到 最後方法係同旅客一齊走

如果真係上唔到車 小弟諗到既唯一方法係拉住旅客一齊走
佢地係你唯一既盾牌 冇哂旅客好大機會 會用tg 清場
我唔係鬼可以check 我真係唔想任何一個人有事
唔該幫我推上去

推

途人都亂拉亂打 旅客保唔到啲咩 快撚啲走

call 消防

起碼打左旅客有大使館會屌 班狗起碼會諗下

點都好 跟實班旅客

推啊

推呀屌

執橋ed
除非有人有帶火魔法 攬炒

T1 Arrival & Midfield 有商鋪已經落閘